SHF拉打特攝綜合POST988 真係熱到爆錶

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

5月

5月
27派

9月

10月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

2

例牌野1.8

走咗數系列

熱到爆build留名
誤中1001仲諗住開好彩見到預鳩留字
預鳩好野

留名G持預閪

笨大疑似發動撚狗大法

亂入

早
老闆好野

你等到無無出貨個日先啦

唔可以係913咩

熱到爆射

嘩老闆註狙擊預鳩

好快

真骨913，熱烈歡迎

早咗重溫Ex-aid搞到好想玩無無

正仲早過555出

我日日見到我個名都好想玩

點解會係喱個ac

193優？
913優？

配音咭

93優1

大家可以回家了.jpg

笨大疑似發動撚狗大法 (更新)

亂入

LM
支持出真骨IXA

三個各自出

早射
頭Post無咗三聖

過氣了

話說
今朝見到有人放14盒SHF廢老有聽預鳩既指示大手入貨

做咩篤乳鳩出黎

過氣泊咁撚遲上水搞到預鳩del咗game

大佬

梳囉
Del咗邊隻

你個名好撚mk

Mk歸位

點解要放棄黑崎

大乳頭

莫非又出拉打

唔好亂講野 呢個我本名黎
今朝先j完黑崎

呀哥 唔通出美少女咩

瀨戶康史今日生日

我想講新shf

冇可脫買黎把撚

Shf lzu
Shf 墨b

應該聽日日本3點？

Assault wolf

燈雄好野

拉打po燒山好野

冥燈雄

諗起張阿伯圖

食個飯返嚟應該有答案了

出衫就好笑

情侶戒

伸手留名學嘢

睇埋戲都未知

Emporer

回收啦

等返幾個月

劍.gif

撚狗大法 第一式

5000RT

Sic 555都失左蹤

應該留返月尾開通販訂

拖延時間

客服無咁快覆人之嘛

今回の情報公開はここまで。彩色試作品の全画像を含む、商品情報の公開は5月下旬を予定していますので、今しばらくお待ちください。

Open your eyes for the next Φ's!

唔知bandai時間幾時係下旬了

29，拖到最尾果日

親生仔又嚟了

應該真係IXA了
究竟係csm定真骨

好似上個月話佢哋錄音

仮面ライダーキバ 第40話 アンコール・名護イクサ爆現

似出CSM暗示有埋部電話
不過諗返笨大撚狗侑斗嗰次就覺得估乜都哂氣

估下有咩損失

想問下PS4手掣幾錢個

推到笨大比冥燈雄燈死為止

398

笨大長命百歲

嘩正眼殘係Sony官網搵唔到價錢

最強嘴遁

想翻睇Kiva了

好似有啲印象

官網係無

點跟

戰績天才

好多野都係任舖頭標唔理

Tg名
我一開始入Post已經唔係呢個名黎

CCTVB拉

宜家無睇咪得囉

build line等多十世
香港光復唔到

利申燈神
希望燈到

去天悅大嗌我愛茹初見係咪就有女埋身?

雄爺方唔方便燈下Kuuga

雄哥係蕭生 Mr. Siu
佢老婆就係Siu4
好嘢

下次我哋試下

二周目

Mr Siu Hung and Mrs Siu 4

Best Match

你去大叫黑崎莉奈世界第一就會有人送張拉打異畫比你

好快出

同求
燈埋kuuga

Btw 明明你個名都係mk點解會係你話我

我要異畫得嫁喇 啲女留番比泣王你

呢樣無乜人知

如果係黑崎異畫我pass

笑咗

叫咗好撚多次啦屌你

膠達爆唔爆

好想爆

有天悅彈爺照住ok嘅

見面ok
爆膠達不了留返啲錢雙入三入四入MB好過

10鳩年開左未

吓 4-5盒先買到一隻MB啵

米泣4入mb

驗咗屍好嘢嚟

係愛呀

爆拉打既經驗, 通常每一彈要儲齊全部款各一張唔計異畫都6,7舊水而且BS卡出得好密, 儲埋高達就收得皮

暫時睇油王既愛深啲

真實對話：唉呢個月冇嘢好買，咁咪入多隻10週年囉

大佬.gun呀

個包裝應該係最GrandMB

珍 拉打已經好坑

連拉打都無乜嘢可以後追既時候

咪幾好

我都想要黑崎異畫

之前第一盒已經J到爆射, 依家再睇都覺得個設計好掂特登keep埋啡盒保護佢

有諗過襯平入返舊zombie但未見平

爆囉

所以根本唔存在回血月 冇野都會去入番啲野

不了 有新玩新

如果出美空異畫吶喊Ver 勁卡你屌唔屌

搵舊既同時, 我又訂多咗隻新

我屌！

據可靠人士透露, 佢條友玩卡有種奇怪習慣

唔搵

史官泣連情報組都撈埋

係咪dem住beat玩卡

所謂天悅彈爺 就係屈機

係咩我都唔知既

應該係比人做鳩我

我竟然知道你想講乜

你知佢想講乜 咁我都知係咩了
仆街大佬

呢個post唯一抖S
再加埋筋抖西簡直係BEST MATCH

又聽唔明了

PC有gta免費download

想問下隻蟲系ooo 宜家咩價位到??

csm

屌

寫ixa 祭2020
無理由得一樣咁少嘅

要1

「CSM イクサベルト&イクサライザー」は2020年5月26日に詳細発表、同日に予約開始となる。

S.H.Figuarts（真骨彫製法） 仮面ライダーイクサ」： 2020年5月25日（月）受注開始

Dark kiva近了

已置頂

雙入唔該

一隻開眼一隻唔開

無撚錯

紅爸 名護各一

好滾動啊

CSM pass
真骨要一

啱啱見fb有人放500

懷疑m嚟

海海爭一隻

好靚喎 比例又適中

衝呀

俾人玩完

俾笨大玩壞咗

有新衝擊

Dark Kiva!
Dark Kiva!

仲有衫

整隻唔環保即刻興奮好多

仲有卡爆

咪係真開心

爆多啲

雞雄好野

為沉悶嘅5月添上一點生氣

老闆好野

月尾 又桃太郎又

燒雄好野

有衫
有卡
有真骨

有CSM

仲有冥燈雄好嘢

是日總結

Momo pass
All in Ixa

唔到你唔信

星期一睇到喱啲消息真係射咗

終於有野訂

真骨要買了 有無公仔手套跟

武田航平為KIVA系列帶來的利多於弊 你是否同意此說法, 並就你所知,解釋你的答案

好過開眼

答案只得一個，根本無討論嘅空間，同埋有啲事情係唔可以拎出嚟公開討論架

同意 成套野歡樂咗

真骨ixa

出野都出得快咗無啦啦乜野『イクサ祭り2020』

幾重視海海

應該10月

好複雜

資料一：Faiz gear
資料二：193腰帶
以及就你所知 請分析平成的公廁腰帶

又10月!?
老千同001已經10月
btw,又打尖

硬係覺得搞唔到魂展所以突然出001同IXA

我諗佢7-8月先決定攪唔攪

001同IXA本來呢兩隻都有潛質做魂展限定

最近先喺檯頭放咗隻IXA喺度

遲下放隻高大啲

好多隻都有潛力

桃塔真骨都10月 1個月2隻真骨

好慘 耿耿於懷

笨大心諗 引起咗個痴線佬狙擊

ixa csm要搵幾多個人配音

估嘅啫11月又得啫

海海：你唔夠我ixa鬥

上個月傳好似搵咗二個

その命、神に返しなさい！

係魂限鍾意開隔幾多月都得 迅12月尾開訂但8月先派貨

之前入左隻SHF IXA
瘦猛猛 放左

都係嘅

名護引退咗

可以入埋隻更高大既（sic

CSM IXA
終於等到你

真骨IXA

全部要一

冥燈雄好野

禾老婆

支持燈雄

冥燈雄燈下天才同真龍兔ok?

又要雙入

預鳩表示 想搶女? 一槍射爆你個無無

當年入坑第一隻shf就係ixa

預巴槍口對外，對住yo女三聖

IXA好型仔, 輪廓簡單, 細位雕琢又夠subtle..希望真骨實物做得足

バンダイ各部署がイクサファン・名護さんの弟子・音也の女・素晴らしき青空の会会員である皆様に捧ぐ、仮面ライダーイクサのアイテムラッシュフェスティバル。
その名も、「イクサ祭り2020」！！！！

真骨Ixa港暈應該會開？

用愛與和平感化佢哋

應該 或者 可能 有

最後課金

睇嚟bandai 解決咗肺炎影響生產問題突然可以出咁多新產品

野照開無人話唔會Delay

估佢唔到出ixa
但dark kiva呢

ixa 就出或到貨後

呢句真

網上魂展/魂展限定

比較關心失蹤人口天才

偽毒時間考驗

又唔開天才同黑洞

希望今星期

真龍兔

Lm

原來ixa咁受歡迎

dark kiva 慘被插隊
雖然ixa仲驚喜

刺激呀正

G3-X至少懷有一絲希望會出

我老公搞咩

我一直在等待

開隻G3俾你

燈中

燈神好野

早

CSM冇名護配音？認真？

想買返隻sic細橙周圍都搵唔到

見推得咁快 都估到出左新拉打 可惜對kiva冇咩感覺 今次觀戰

你竟然放棄對手

基本上冇乜睇過kiva 同埋發覺重有好多野未找數 所以慳啲洗

Ixa會唔會無開眼頭

明明我有印象唔知名護定音也po咗張錄音室嘅相
仲要hashtag 咗ixa
但係搵極都極唔返

屌雞雄爺係有啲料到

未睇都訂啦
我都無睇

註爺過獎

係 印象中有二個人

換頭easy

我未睇但好鐘意ixa，訂
真骨梗係老hi都訂1保平安

下

有

希望

睇下幾錢先

可以大合唱

係呢張啦
本人應該del 咗

無頭換就要諗諗了

我覺得佢唔開眼個樣有啲唔精神

係

大家講到故事線好複雜咁所以未睇
其實好多套都冇睇

上次請侑斗上去
結果就撚鳩人哋
今次失驚無神就出ixa
又真骨、又csm

要一

海海第三條腰帶上線啦，仲有兩條

你無睇Drive

嘩屌你咁都記得

要出糸矢僚ver.先有公仔手

齊人要幾多隻

見佢ig仲有寫住自己係ixa，覺得感動

想睇下你ig有無寫自己係muteki gamer

毒撚無ig

我都無

呢度好多史官

佢特別癲

今晚搵你呀

一齊行天悅

最近先知個場有賣廣告

係邊到賣？睇唔到嘅

我終於等到了

その命、神に返しなさい!

又唔叫我

天悦彈爺係咪可以俾小弟跟機爆高達盒

你有玩開熟場既唔洗搵我啦

唔係長沙灣呀aiden

照去

十分十分十分.jpg

就係冇玩開 諗住揾你一齊爆，我冇訂到...

momo 光頭pass
ixa一盒thx

唔知真骨會唔會出孤兒仔saga

笨大有無限可能性

你Tg add我啦
Niconumber1

姐姐出天悅既話麻煩叫埋我

嗰日話後加2盒數碼暴龍嗰個就係我...

你又話唔爆高達

睇你哋爆

咁你搵我咪得囉

中村個人の妄想

你要去感受下佢對個角色既愛

Rising ixa先

其實真係幾慘
做京介比人鬧爆到做侑斗後個個都鍾意
比Bandai邀請去做嘉賓講新產品
點撚知無樣野係屬於自己

Bandai可唔可以對佢好啲，支持幫zeronos出csm同真骨

笨大真心撚狗人

一早決定左第一條csm要留比Zeronos

我都係

我睇侑斗嗰陣你都未入坑

我睇侑斗個陣你入左坑咩扮哂野

我新手 睇時王入坑 時王好好睇

時王世一

無敵最多碌地

真骨ixa咁突然,仲以為出913

要二

faiz都未出 出913博尸口巾咩

01又整埋哂D 19回憶篇

手掣448

停播/回憶篇/重播5場勝負
我揀回憶篇，至少有啲啲新畫面

入場送死了

Long time no see

原來有真骨ixa出
美空男友要一

幾時輪到姐姐

佢壞先

但佢未買

奧山又砌

佢幾時燈埋SHF超Deadheat Mach同Mach Driver

真骨幾時先出faiz呀

我第一條入咗W
第二條打算入Zeronos

我寧願好似牙狼咁 成班主角zoom傾計吹水

RX

明天置頂

昭和想要V3

無壞制貓7次

好睇

想要真骨雞雄

大量dlc囡囡

砌完啦佢...下星期無得睇

我都要砌

下星期打動森

9up

人哋真骨yo女雞雄附送3條女
布製衣服，可脫

我唔想的

貓西

睇完

又新名

係咪好撚慘

老黑係第一個見識我嘅帽子戲法

以貓車自豪
不愧為貓西

唔知點解呀，隻碎龍真係好唔友善... 下刪1000句唔友善

我琴晚最大愛，但一粒爐心殼都唔出俾我

派對再講

今晚歡迎你繼續大愛

打緊Mh?

準備，飲埋嘢先

飲咖啡

究竟點解tri可以咁垃圾

人呢

你係咪嚟先

我啊哥有無打緊？

冇掛

勿相認

手痕想買MB 00 raiser

買啦

見個價都跌到2100

買啦 出左5隻OO姐 仲追到嘅

想買design blue個隻only

等港魂派貨

又係27號？

港魂派完應該大把人放走難價

放棄啦
我當咗佢係黑歷史

唯一可取係d歌

做last evo班制作人都好想當佢黑歷史
但被迫一定要面對
當彩蛋咁放少少當交代咗

點解呢隻跌得咁勁

實物隻色可能同大家想像中有啲出入
QC好似麻麻
真係有愛嘅（例如我）N年前都買咗PB嗰隻00Raiser 或者買咗店販七劍+0Raiser配件包
唔會等到而家先買

歌我一般
可取係睇啲精靈賣萌
不過一出隻貓又會燥底

Tri令我極度鍾意甲蟲獸

導演:原作破壞者元永慶太郎

關西腔真係好正 年糕獸更加正

以不跟設定為榮

如果佢破壞完好睇都重有啲野講
屌佢個故事完全唔知佢想up乜9
9唔塔8到 唔知想點

計埋TA OOR, DB ver.已經係第五隻OO 市場好早飽晒

而且新七(OO 7sg)有好多面部炒車嘅問題 再加上近年Bandai QC每況愈下嘅時候 呢兜冷飯除左真愛同盲炒人士應該都冇咩人食

題外話魂限淨O-Raiser隻色係只夾舊七

我都想買翻隻DB oor

推翻哂全部人入去個下型到呢

買買買

目標價1900

ok啦港魂1950+40

tri歌最可取在於係最後一次聽到原唱butterfly

和田叔叔過左身之後 一聽到佢唱既歌就想喊

我睇咗2集
真係頂唔到

經典嘅歌
隔咗20年都係咁熱血
好懷念和田光司

佢過身之前已經話佢聲帶出事 做過幾次手術
基本上都好難唱到歌
都重去錄tri ver butterfly

冇錯架啦 唔好浪費人生

早晨

早射

琴晚又無極限

瞓巴早

唔知 好早瞓咗

老哭又想撚我入黎講早抖

你成鳩日唔理人架啦

對人不對事
太唔友善

做咁多次電療
都仲出嚟唱
真正嘅不死蝶

早阿

今日會唔會有ixa嘅情報呢

又話唔要

預巴都幾好記性

尋日講咋喎

咁多人留言都記得預鳩好有心

只係想知佢開唔開到眼 未知要唔要

有幾多留言啫

開到

其實你訂完要幾時先返香港玩到⋯？

諗下要唔要

係 屋企堆左好幾隻等我開

開唔到係咪唔訂呀

要一

本身傾向唔訂

觀戰

真骨要一係基本

咁就唔好問開唔開到啦

脆骨雕都唔係隻隻要一

梳囉

乜鬼放棄左

正

yes

等你帶隊玩gta

史宮預

乜鬼紅我都有要一想追返轟鬼

好心分享俾人話史官

唔知今個月仲有冇驚喜呢

問雄哥

好嘢

早
Delay Muteki可唔可以早啲派

問武肺

冥燈雄唔知今日燈邊隻呢

燈神早

呢度一言一行都要小心
好多狙擊手埋伏

有雄哥無甩拖

有咩事

無事
呢到好友善

下個月有驚喜 就係無無再delay多一個月

收到

愛與和平

等到你1點幾都無見人

無敵delay 玩家

無

狙擊

認真原本6月果啲都有機會遲

全連登最友善嘅po
就在這裡

呢到啲人好唔友善

啲人唔友善預咗架啦

咁電喉係咪會一齊中招

唔洗做咩大佬

電喉今個月尾......

玩殘街坊

落咁大乳唔鳩做啦

電喉關咩事呢

今個月終於派ded

跟機求帶

新手記錯
成日記左係6月

記錯

今晚

Delay到六月 啱架啦

去機場游下水先到

ok

女上司大乳呢

五西好反叛
成日話我哋唔友善
明明係佢引戰

雙面西

借機唔做嘢
鼠入女上司間房

五西越來越多名

西：又屈btw我享受

佢最愛

真係抖m

早晨 美空

金獅子好易打之嘛，易打過碎龍好多

3分鐘後貓車

臭貓西

希望滅唔使遲黃OOO冇咁急

5月尾賣一個臀6月又賣一個臀

留返啲腎賣埋8-10月

要處理位置問題

邊度有得賣屎忽

土地問題

如果出decade就好

Dcd呢期衰偷食唔會出佢既商品住架喇

如果agito或者fourze都好

佢老婆明明好正，但唔知點解通常有靚老婆嗰d都會出去偷食，其實呢個係乜心態

_到悶啦

留翻個名先

阿屌 唔記得左呢單野 好彩佢出左脆骨 完左心願

好難講
可能趁佢呢排電視上鏡率高左 順便sell埋都唔出奇
佢又未去到羅志祥咁淫亂 我諗普遍日本人都好快會原諒佢

靜翻一排先啦 笨大又大把數找

可能亞視係胸奴

大家早

瞓巴瞓醒嗱

準備瞓

早抖

未咁快 大概3/4個鐘後

一陣再講多次

晏啲再上水

剛睇完數碼暴龍
成場眼濕濕
最後進化開始已經忍唔到
原來眼淚係鹹嘅
已經好多年未嘗試過

未睇啊

白色張卡已經送完
隔離2個位有女朋友陪佢入場睇
佢都喊咗大半場
真毒單拖

做咩扮你隔離兩個位個毒撚講野

你估呢到個個都有女咩
yo女三聖睇戲拖女是正常的

黑泊睇咗未

未
想約炮？

佢星期六咪睇咗

新西組團未忙完

sor我記錯

sor囉唔記得咗

預鳩撚me

我可以啊

我叫人帶紙巾啫
未睇

你成團女
仲要組團

sor囉

你都快啲睇啦

你好似話無睇過01 02

怒放奧米加

史官記錯嘢喎

最好先睇返"我們的戰爭遊戲"先

搵到?

同女上司睇係開心既

單拖睇坐最側邊

放假攪

支持家中尋寶

叫你都無用啦, 尋晚你咁忙, 又話無睇過01 02

各位早

Hi

史宮又屈

聽聞黎緊有可能有新特典，唔介意二刷陪大家

炸你通知又扮睇唔到

睇到啦17個啊嘛

個人睇法
佢始終唔係一線...應該影響不大

史宮：同女上司睇 不了

單拖坐中間

特典如果係奧米加獸就可以考慮下

只有真毒自己睇
有咩特典

正，二刷得過

如果特典正應該二刷
今日睇有個細佬係度嘈喧巴閉，開場嘈到散場破壞晒氣氛

shf post包場

好彩我呢場好正常
無一個細路

rap
我睇果場 前面都有成家人 開場前個小朋友勁嘈
好彩到一開場識靜 有驚無險

叫大乳組隊

一開始嗰段文字
好有感觸

諗得過，冇得say no

排想要啲咩手信

免費

冇得say no

做得大乳
就預咗㗎啦

焗鳩

全程都睇到有啲眼濕濕

我盒麥樂雞少咗件

冇咗緊急食糧

既然少咗件
咁就組團去買啦

動物台啲人話第二周有另一款特典派

其實佢一開頭出啲數字我都以為係913

順序架啦

隔離post copy過嚟無乜人入場撐壯仔

5月17日(星期日，昨天)香港票房
(單日票房 / 累計票房)
第15位 幪面超人令和The First Generation $1萬 / $28萬 (第二週上映)
第1位 數碼暴龍LAST EVOLUTION 絆 $76萬 / $136萬 (首週上映)

數碼暴龍始終遲一星期播

唔係講笑，如果數碼暴龍出Blu-ray香港版我一定買

好多人上網睇咗 加上拉打冇咁多人睇啲人會帶埋女朋友睇數碼暴龍但拉埋女朋友睇拉打應該少啲

點解唔買日版

無字幕

其實好難咁比
令和上映前又已經流出咗
拉打電影年年都有 差唔多年年都爛
數碼暴龍01太經典 吸到好多咁本都冇再追落去單純買個童年嘅入場
件事差太遠

聽得明啦

個個都N1，大佬.gun

利伸冇學過日文 睇動漫多年所以聽得明

太一唔再淆底了

睇完想改名

你長大了

正解。令和其實唔差，但相比情懷加高汁劇情嘅數碼暴龍，無論有無流出都無得比。當年幾多人放學跑返屋企睇。童年回憶之首。

床底收埋唔少野

快啲分享出來

召喚老泣同子攻巴

係黏土人出咗都叫有着落, 之後可能一年半載就到figma

想要呢隻figma

慢貨DED都係一樣會....

關節裂

嗯

咁快裂咗

開始戒

屌你笨大

見日本果面一開就

第時到手即刻扭多幾下叫講魂換

可以一試

睇黎真係好多貨係魂展個批

所以武漢肺炎無影響魂展慢貨

一早起哂貨
嘆息牆砌到5月先至派

又到左六合彩時間

咩咩屋出完kabuto關節 又可以出dnd關節了

如果大量案例應該會同你換既
唔係當你玩爛唔換就好笑

唔知有幾多人會知講魂有cs

最公廁拉打

唔駛買喇
都唔知幾耐先1次對眼先發光

搵到了

多謝大佬

早呀黑洞

預鳩早

成功同老哭連線
今晚繼續

早套

好事

早
又係時候搶飛

再戰杜生？

係....

買咗飛睇數碼暴龍

真心正 enjoy

想喊到豬閪

真係本能反應，唔流馬尿都會起曬雞皮

斷到無心機

早勇

早泊

都唔知衰乜

希望無啲小畜生同場

睡魔監控

他只是個畜生.gif

屌奶聲

一定要分享

我個場全部差不多年齡

但有女陪

01 好多人細個睇過

我其實淨係睇曬0102都係睇過少少

早！

全部動畫都接近睇晒，係Xros Wars第三季我冇乜睇

笑撚死
今晚睇？

Same...
02無睇

唔話你知

等我心思思

由睇coco 玩1-5代磚機

動畫去到後面同人合體未接受到

你星期六日唔好行山啦

好事嚟 怒屌

勇巴

一樣，睇coco個V仔獸

暴龍機個陣勁了，真係第一代開始，個盒有塊紙板打開

見到d女仲真係有睇過，好羨慕

預巴睇左佢入場前個段講空既短片未？

又屈

我睇果時唔係太一做主角

無喎

磚頭機

落公園同人對戰

係喎！係依個

果套正

睇左就快d入到戲

我記得一開始係短篇來既，之後先長篇

個陣真係好多野睇，Coco追數碼暴龍、拳皇，快樂龍就Pokemon

快樂龍摺紙戰士

睇左咁多年一次都無摺過

一樣 好撚難摺

摺紙戰士正

快樂龍仲有個好經典叫田中太郎，d故事好撚痴線

隻角專吉高志無記錯的話

睇埋繼集

係
細個真係勁，又買漫畫又買卡又買玩具

同依加一樣

感覺上coco 有畫咩 好自然走去買週邊

田中太郎 濕鳩之中嘅經典

好痴線

拾下拾下

依個好似係CoCo既？又係痴線

快樂龍真心正，童年回憶
摺紙戰士正到，紅色天龍，黑色狂龍
仲有兩箱係床下底

搬屋俾人掉曬

F5緊ixa有冇update
想睇情報

掉曬

但有單行本

我嗰陣都係死守先守得住
不過土地問題好嚴重

星期日版開箱文掛

成本快樂龍儲先係精粹

之後就無睇了

夠厚

香港地儲咩都好難

好想好似d日本仔咁，d漫畫由細儲到大

其實快樂龍係抵睇d大大本
但內容同漫畫就Coco update d同吸引d

不過影響力唔夠coco

我都覺，當無錢個時首先會放棄唔買佢

之後轉睇單行本了

唔知點解對coco無興趣
一直快樂龍死忠

比人掉咗好多好嘢
Coco, 高達扭蛋, Gundam War卡, 二代三代暴龍機, 數碼暴龍卡......

早 岩岩訓著左

摺紙戰士 = Hyper Muteki

早 瞓啦

今晚唔洗訓

多數自己掉

摺紙戰士係王道中嘅王道
同jump啲漫畫一樣
好正、好熱血
不過啲摺紙好難摺

嘩 咁開心

訓左半日

講開漫畫 原來追咗本漫畫成十幾年

嗰條龍難摺到

唔覺唔覺進擊的巨人都睇左十年

慘，依加買唔返

邊本？

戰國

其實我覺得似星矢但聖衣變摺紙

當時一出幾轟動

以為係古惑仔

一出好好睇 一睇就睇左十年

動畫帶動漫畫動畫一停就無

唔知鬼滅會唔會一樣呢

進擊漫畫睇咗少少探索出面既世界就無再追
鬼滅漫畫結局咁樣都唔知有無之後

感覺都就完

早搶飛大戰

無睇過...

你參戰

巨人我睇到後面解咪咁就無睇了

鬼滅應該完了

一樣已經入唔到

動畫出得幾靚

港漫....支持過一排天下，之後支持唔住了好鬼公式

佢陪女睇

我搶單人飛

未睇套戲唔好打開

明顯睇到肯燒錢係可以打得好精彩

封神紀 不錯

雄哥點同我哋

無星矢咁誇張
每次都係用青銅越級打boss
你試下用紫色等級打紅色都打到想死
龍族例外

有星期六日可一戰

個ser又黎料

搶到有多分俾你點話

早個排又重溫返
預鳩 有冇睇最新既 阿修羅

一齊坐

張圖咩料

電燈膽

西遊睇咗一半 之後就無睇了

好耐無搶飛有啲生疏

無女啊啲fd唔知

睇下奪命金

進攻緊個system

搵圖中

支線好睇過主線

召喚大勇

到

我想睇尾場

搶到

星期日場

未入到去

啱使嘅分張俾你

唔使，努力下先

以我能力伩家俾多次錢都得

依*

System busy

唔係好易入咩

10秒之後又10秒

mafex雷神係咪5月出

仁仁無改日子 應該5月尾出貨

聽人講話星期五出貨喎
等到無晒興趣

二三代暴龍機真係回憶 嗰陣個個都有部傍身

取消唔到

早幾日食早餐先見個中佬睇緊本阿修羅
仲會睇香港漫畫既應該都有咁上下年紀

好在今個星期有啲figma土人出貨
月尾夫人同電喉
唔係5月真係悶到傻咗

原來係你

乜都無

出02 FRS

去啦紅蓮騎士獸

我知我錯

帝皇/機甲龍

紅蓮

下星期好多野公佈 IXA祭 Marvel DC starwars新商品, 又有拉打同02 FRS

Marvel SHF仲有咩未出

目標ixa

無了

金甲龍呀屌你

支持紅蓮騎士獸

真骨要一，其他pass

係出呢隻就最好，呢隻幾乎係冇商品，得N年前隻變形奇蹟裝甲

出烈焰同雷龍

真紅蓮要一

預鳩：有聲post

有一秒以為架車終於出

應該pass

無理由喎我無儲電單車都想要一

無位了

想買多個櫃

...櫃都要有位擺先得架老細

我都諗緊喱個問題
應該要掉好撚多模型盒先有個位出嚟擺櫃

我都係咁諗

買少啲先解決到

01得波板糖先雙入

阿修羅不知幾好睇
今日出新一集

掉撚埋張床

梳囉 新手唔識

向高空發展用吊櫃

瞓瞓下跌落黎

玩具就放入屋啦 夠鐘我就出返去瞓街

瞓公司
玩具瞓床

6月無野delay......?

都幾勁 咁快可以追返進度唔delay

上兩個月17號到就有通告

月尾先講撚化你地

有進步

啲工廠大媽燃燒生命

堅持

01剩係入咗波板糖

Shf Piccolo 2.0 笛子魔童 比克
¥6600 （稅入）
2020年10月份
訂價：$388
訂金：$88

爆米開咗個網都未有價錢

人地有時光機唔通又話你知咩

有雜誌圖掛

價錢就問大乳啦

搬屋足足冇咗一箱定兩箱全滿的coco，而家得返一箱

你個名

Tri呢幕

又引戰

係咪有咩誤會

放過我哋
放過自己

雖然未必可以改變宿命 - Tri 的出現
但是……！
我們可以改變命運 - 入戲院睇 Last Evolution 絆

喱個時期你提得Tri基本上都係想引啲人屌Tri姐知你咩料啦

呢幕甲蟲獸型到癲Wo
又想屈我

老老豆豆 迪路獸究極體係神聖天女獸定聖龍獸
印象中見04係神聖天女獸
見tri係聖龍獸

大預有Diend OOR

姐姐話聖龍獸係啱

入多隻啦油王

閪貓fing緊嚟

有啲接受唔到
仲諗死佢應該同巴達獸一樣進做大天使

小光嘅迪路獸係聖龍
02電影版佢進到聖龍獸做背景版

想要OOR DB

Psp隻game係進神聖天女
不過02同tri都係聖龍

見紅字又溝

酒王總共入咗幾多隻OOR

正常應該係聖龍
04又係另一個設定/世界

你睇錯咗我係雄雄?

聞說唔同款加埋好似有十幾盒

佢好似話放一盒比我

學埋雞龍啲衰嘢

酒王：任買架喎

我無開溝女副台喎咪屈

養貓開寵物台

淨係識玩具台同黑洞

初頭以為會跟

早啲返歸升lv

係唔係要做第四聖

你同雞雄都有實戰, 我完全九唔搭八
第四聖點排都係姐姐先尋晚仲要失蹤

再講啦你

啱啊啱啊 姐姐好野

叫你咋
鐘聲響起OT的訊號

真係唔講唔知
今次真係學到嘢

推呢個

姐姐好嘢，偽毒可恥

我6點半就邀鳩你入派對

扮哂嘢話等臥西考完試

門面說話姐實情係約埋一齊yo女搞個私底下真·淫賤派對

搵女上司同我腦細傾下

嘩屌, 姐姐同臥西有女自私屌唔預我, 預鳩, 黑洞同深紅

你腦細係咪假陽性廢老唔好傳染過嚟

你寫漏左我我都無份

等緊預鳩一句先可以推爆個post

唔係

預咗架啦
西姐合作無間 連去Yo女都要一齊

1001

點都要推呢個

三聖各自搵食 廢事爭食

預鳩蹤已失

101

11

1

0